9926康方抽唔中，暗盤不問價入好唔好

個個都睇好
唔知爆到上幾多
希望暗盤唔好炒到咁高

清，唔好燈

行動po 借位推一推
［行動po 幫推］五一勞動節重光行動 各區開花 手足歸位

睇啲tg gp 瘋狂吹奏

好 一定抄高30%

最少升5成

幾時開始可以買？

Drop to zero

搖撚準備

大手入貨

穿ipo

屌啦星 一嚟就23

痴撚線

痴孖筋

先睇25

唔上車就冇機會

all 佢老母in

要allin了

gogogo 機會唔等人

冇30 唔放!

不了
等聽日

聽日個底起碼30

講左50 la ching